{
    "title": "__L10N__",
    "loading": "__L10N__",
    "Visualizer": "可视化",
    "Carve": "雕刻",
    "Stats": "统计",
    "Tools": "工具",
    "Config": "配置",
    "Choose a tool to get started...": "选择一个工具开始使用...",
    "Surfacing": "刨平",
    "Flatten your wasteboard or other non-flat stock": "将废料板或其他不平整的材料刨平",
    "Rotary Surfacing": "旋转刨平",
    "Turn square material into round stock for rotary cutting": "将方形材料加工成圆材以进行旋转切削",
    "Movement Tuning": "运动调校",
    "Ensure that each axis of your machine is moving accurately": "确保机器的每个轴都能精准运动",
    "XY Squaring": "XY 对角校准",
    "Get your CNC accurately aligned to make square cuts": "让 CNC 精准对齐以进行方形切割",
    "Keyboard Shortcuts": "键盘快捷键",
    "Set up keyboard shortcuts for easy navigation and control": "设置键盘快捷键以便于导航和控制",
    "Gamepad": "手柄",
    "Easy hand-held CNC control using pre-made or custom profiles": "使用预设或自定义方案轻松手持控制 CNC",
    "Old Firmware": "旧版固件",
    "This is depreciated and used to be used for updating firmware": "此功能已弃用，以前用于更新固件",
    "Wasteboard Surfacing": "废料板刨平",
    "Manage your gamepad profiles here": "在此管理您的手柄配置",
    "Firmware (Legacy)": "固件（旧版）",
    "Probe": "探测",
    "Macros": "宏",
    "Spindle": "主轴",
    "Coolant": "冷却",
    "Rotary": "旋转",
    "Configure your keyboard shortcuts for various actions": "为各种操作配置键盘快捷键"
}
